大家覺得鏝鈀單野應該點重罰班仆街！！？

應該2隊禁止參與歐聯十年
包皮要比返摩納哥

屌你老母

解散啦

星散啦

取消鏝城13-14年英超冠軍，由亞軍頂上

法國個世界杯冠軍退返比大會啦屌